有冇人同我一樣 明明買波準到仆街 但好鐘意比人當燈？

人地以為我輸錢
事實上就晚晚數錢

今晚買咩

貼士